Battlefield 1點裝槍嘅外殼

抽中唔識用

搵過搵唔到

Go to customize class, then on the weapon you have equipped in the top left, next to it there is a gear symbol. Click that then at the bottom should be appearances and then you Can select the skins

*要入game先set, menu無

有冇咁蠢

識了 唔該你